原來全世界睇足球小將既人 都覺得勞比度叔叔搞左志偉老母

見到D意大利人惡搞足球小將
原來個個都覺得勞比度叔叔同志偉老母有奸情

大木博士 勞比度叔叔
仲有咩主角個老母同人有奸情？

他知道得太多